點解612基金唔走入黃店叫人捐錢

咁鍾意鬥黃 一於揸住個捐款箱個個星期都走入去當住食客面籌錢 捐得少/唔撚捐就話俾全世界知